c朗鼓勵球隊：Never give up, always focused on the next step

我美斯勁D